機場係玩和理非！！

有啲中撚左計
機場係玩和理非
戰場唔應該喺機場呀

先唔講藍色衫嗰個人係真定假
<真係唔知前面班人係人定鬼！>

本來民意已經逆轉

唔可以將個重點
又放返係示威者嘅行為身上
因為傳媒會播晒出嚟
香港中年人即係大家啲屋企人
睇完有機會會反感

對住香港中年人要打感情牌
本身警犬啲仆街行為已經令到佢哋對警犬失去信心
我哋已經贏返民意

但係當佢哋見到啲報道
會影響到佢哋既心態
有機會會沖淡返警犬呢2個月嘅行為
再係咁會輸番轉頭

我哋依家做嘅係要補鑊
諗一諗喺機場咩行動先最有用
琴日係幾成功，唔可以有機會比班警犬揸正牌清場
因為就算佢哋清場之後都大條道理由白講番黑，
呢個政府已經冇可信性
點都會將個結果歸咎於示威者
所以大家喺機場一定要小心

大家一定要走到最後
一定要贏

我係核彈都唔割
我真係好撚想贏

呢2個月發夢出去做first aid的人

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯

Push

屌，喺前面唔可以比幾個人帶風向

我明果下係會有情緒

一定要補鑊啊